---
layout: master
title: actionscript条件编译

---
絮叨一下条件编译，条件编译就是在满足条件后将代码编译进文件，否则不将代码编译进最终文件。


as就是这么牛逼，也带有这个功能。使用方法如下，在编译器中定义如下参数：

![](http://amswf.com/images/posts/20121224/1.jpg)


然后在代码中可以针对函数，代码块，类进行条件编译。代码块条件编译如下：

![](http://amswf.com/images/posts/20121224/2.jpg)

类条件编译如下：

![](http://amswf.com/images/posts/20121224/3.jpg)